需要在金鐘附近高樓大廈觀察

要係現場嘅高樓大廈安排巴打觀察黑警部署情況 作第一手資訊！！！！

有無嗰頭返工㗎？

push

pusj

推

.

有

附近返工嘅巴打幫幫手

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

現場唔夠大聲公，小型都可以，有冇後加入嘅人可以支援到

頂住啊 各位

靠晒你地,請出圖出密啲

我發夢有人突襲中信停車場啲車

來

相！！！

需要即時回報所見到既警察部署

附近有冇咩高嘅公眾地方可以去？

一早諗過
問題係附近最好景觀係軍營 同政府總部

輕輕一推post

pish
有冇人出drone

頂住

Push

警察總部警力大減

金鐘警犬telegram直播：

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。

pish